線上最鳩既召喚硤谷團上線了

歡迎黎到鳩遊召喚硤谷團
係呢到希望你搵到同伴同你一齊打lol又好 生活苦悶想搵人吹下水又好都可以 甚至係除左打機之外識下朋友周圍去玩都好歡迎
不論你係召喚硤谷既好手定係咆哮深淵打打殺殺定係傳說中既棋靈王都好歡迎加入
打機chat會用Discord
平時吹下水就用tg
有興趣仲唔快啲填左個google form加入我地呢個大家庭!

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推